---
layout: page
title: Presentation de la soirée
kind: Sketch
pitch: "Présentons nous"
duration: "4"
---
### Présentation

comité de section, réuni à la demande AMELIE… le but de la soirée… badges… "la femme aux beaux seins", "le mâle dominant", ...
A la manière d'une conférence TED mélangée avec une réunion tupperware :

- slide sur les chiffres : objectif faisable...
- slide : besoin de la presse...
- objectif de la soirée : emmener ce spectacle à l'Olympia...

Processus de création...

